有個白卡女友真係好煩

成日一哭二鬧三悠亞

有冇諗住同佢一齊拎

弱智定唐氏?

點解當初會要佢？
呢啲唔飛得，飛嘅話佢一係就自殺一係就殺埋你

多啲同佢扑野啦

唔好話白卡
就咁抑鬱已經好難頂

有咩分別

有事果陣縛撚著佢黎屌

係啊，好撚癲cls

bingo ah diu,巴打有經驗？ 佢日日失驚無神喺度喊

咁你咪等佢三悠亞先屌佢個反皮閪囉仆街